究竟連登有拍過拖嘅人多啲定冇拍過嘅多啲？

好似見越嚟越多連登仔都有拖拍

有拍過

冇拍過呀屌

等我負皮自己先

年少時 我鍾意佢 佢唔鐘意我
人大咗 思想成熟咗 諗起香港前景 都費事拍拖

鍾意人都成日有

但鍾意我嗰啲都好「普通」

之前以為上得兩登都係毒撚居多，原來而家毒撚越嚟越少

10:14

25冇拍過

28:25 有拖拍領先

34:30

右手啦仆街

乜咁得閒呀你